平安夜同男朋友嗌交

佢冇理我 得我自己喺到喊

噪咩先

今晚唔可以扑野？

樓主係邊

佢話我話佢 等佢放工等咗好耐
行咗個幾鐘就走
大概係8點翻走

我啱啱已經手都分埋 (Lonely Christmas...

今晚分？

絲打你幾歲

Exact7ly

我黎陪你

睇黎你仲慘過我 大時大節分 正仆街

如果大家都唔啱 早d分痛苦越少
一路拖都唔係辦法

我啱啱都係好唔開心，我嬲到自己上左車走左，而加係地鐵忍唔到喊左

唉我直情唔敢係我男朋友面前喊 因為我知佢唔會理我，佢連氹到懶得氹

覺得唔開心可以嚟天水圍公園搵我 Happy for Lonely Christmas

whatsapp嘈交
自己一個坐咗係月台喊
見到面後就扮無事

琴日同佢嘈完，互喊。
今日暫時和和氣氣恩恩愛愛，但估計過多幾個月又會因為同一樣野而嘈

理個post成班mk出晒黎
個個sad揀晒咁